近排成日見到呢張畫面，到底係咩電影嚟？？

同你個連登icon類似有時喺遊戲廣告都見到

The Hangover

醉爆伴郎團

唔似喎，見呢幅圖有女版

咪姐係你未睇過哩套戲囉，其他版本係根據哩個衍生出黎架

講你又唔信
唔信就咪問

The Hangover
好似係第一集，去Las Vegas

光復香港 時代革命

我其實係想睇女版，男版無興趣